【8.11 銅鑼灣巴打】 因救人而被卧底警察血腥鎮壓 血流滿面

超慢鏡揭露香港警察暴行 增加輿論
超慢鏡揭露香港警察暴行 增加輿論
超慢鏡揭露香港警察暴行 增加輿論

[緊急分析]法！不！責！眾！

推到有人理

推

推推推推

依條片真係唔夠膽睇
聽到佢就到嗌 真係流眼淚 好心痛

唔睇點幫佢

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

8月11日銅鑼灣根本超寧靜，好多手足食緊野休息，突然有班人打人，速龍就拉人

片中一開波位黑衫，粉紅口罩者好勇武打人及意圖傷害他人身體者請注意
根據港大學者張達明表示，放蛇時違法同樣有刑責，呢位黑警明顯知法犯法，鄧炳強話放蛇唔做犯法野明顯講大話

大頭相，明顯見到喬裝者口罩係包好實唔係醫療用款式同埋有耳機作溝通，點解成面血就睇埋下邊

追蹤一下喬裝示威者的警員全記錄，請留意相中該兩名黑衣男之螢光綠⾊色波鞋，可以看到該⼈人於不同時段之變化，甚⾄不排除⼩隊以波鞋做記號

當時在銅鑼灣怡和街，突然聽到有⽩衫打⼈，就⾒到有⼈被制服。

近睇，留意圖左下⾓螢光綠⾊波鞋及留意右邊⿊⾊螢光鞋男子，當時正在「拘捕」⼀一名白衣男

不久，馬上有示威者與他們發⽣生肢體衝突，左邊白頭盔者為姓蘇爆門牙講對唔住成地血手足（下稱蘇姓男子）

後來速龍趕到，黑⾊螢光鞋男阻⽌蘇姓男子離開，同時請留意他的背包及⼝
罩，螢光鞋男未有離開

留意左⼿邊男子，從背包口罩可確認該人為⿊⾊色螢光鞋男，未有被拘捕並離去，蘇姓男子被制服

影片中0:50可見蘇姓男子被捕經過，有人好大聲講「自己友」，1:05可見黑色螢光鞋男正在拘捕一位黃衫男
致於另一位螢光鞋黑警？自己睇相

居然被防暴打，之後出示電筒，再有另一防暴到場先放人，懷疑打人條防暴係大陸公安溝通不足
影片1:02可見他獲悉經過

獲悉成面血繼續開工拉人，噤博命想升職呀？螢光鞋男隨後手持警棍，與另⼀戴上安全帽示威裝扮警員⼀一同協助拘捕蘇姓男子，噤多傷口，擔心蘇姓男子被黑警傳染暗病就真

之後黑色螢光鞋男接手

滿地鮮血

其他喬裝示威者黑警相，留意身型係比較健碩，還有包面包得比普通示威者密實及多數戴耳機

最後，祝蘇姓男子平安

推
巴打姓chow(音譯)

祝 英雄平安
btw 條片係咪冇聲?

冇聲 因為慢鏡啲聲變哂恐龍聲
呢條係原片(有聲)

係姓鄒

恐襲
728 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

推
請大家Like 埋Youtube 條Link